有無人最近開始覺得 人生有意義咗好多？

以前一直都係渾渾噩噩，返工放工，放假就留喺屋企，完全唔知人生有咩意義，每日都行屍走肉咁，有錢都唔知點洗，仔又溝唔到仲成日諗餘下幾十年都係咁點算
但最近個個星期有街出，而且唔係無營養嘅街，真係為下一世，為香港而出，一諗到自己發夢時參與緊一場名留青史嘅運動就好有使命感，覺得人生充滿意義，覺得自己生存咗咁耐就係等依一刻，我知道無論最後結局係點，我之後可能都係過返同以前一樣行屍走肉嘅日子，但我覺得依個就係生於依個時代嘅使命，其他人睇嚟可能係不幸，但我反而覺得自己係幸運
點都好，大家都要加油，唔好放棄

完全唔想死

我都係。本身自己同屋企都發生左ｄ事，搞到個人好負面好消極，仲有小小想死嘅傾向。但自從發左夢幾次之後，見到身邊有咁多人為社會付出，大家都為左抗爭而犧牲左好多個人時間、金錢，為嘅只係希望香港可以有重返自由嘅一日。見到咁之後自己反而已經變得冇咁想死，想留低同咁多位手足一齊撐落去，見證革命成功嘅一日

same here 之前日日諗人生有咩意義 如果唔係有屋企人係到 真係覺得死左去都無分別
而家日日都姐係諗住要發夢 可以同大家一齊努力 希望一齊見到成功嘅一日 我地唔可以放棄咖
光復香港 時代革命

你地俾左希望我

我哋參與緊喺歷史嘅過程當中，我哋身體力行去創造歷史

巴打恭喜你
你開始領悟到西西弗斯嘅意志

je resiste donc j'existe
我反抗 故我在

仁心柚22鳥